民陣遊行遭禁 在台港人西門町跨海"聲"援

香港「民間人權陣線」原訂在今(15)日，在香港再度舉辦反送中遊行，遭到警方發出「反對通知書禁止」，而有一群在台灣的香港人，還是決定一起響應這個活動，他們聚集在台北的西門町，高唱《願榮光歸香港》，不只希望跨海聲援，也希望讓更多人知道香港的處境！

在西門町的街頭，高唱《願榮光歸香港》，一群居住在台灣的香港人，要用歌聲來聲援香港。透過臉書社群，把他們聚集在這裡，活動發起人原本預估只會有2、30人參加，沒想到卻來了超過兩百人！

他們希望用行動跨海聲援「民陣」15日發起的遊行，不僅立法會前議員黃毓民都來參與，但低調堅持不受訪，也有不少來台旅遊的人，特別路過來支持。香港反送中行動，已經持續超過三個月，堅持五大訴求缺一不可，這群香港人，即使人在台灣，還是希望能替故鄉發聲，享受跟台灣一樣的民主自由！

唔怪得踩場唔見咗毓民，原來過咗嚟台灣

你個主account 又ban?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無事，另一部機睇緊LIVE

一部機一個account?

Android & iPhone

勁